大家準備好四十萬首期買市區兩房上車未

唔識我既可以睇返我之前既post
基本上樓市都係根據我講既野行落去
朗城匯所講既都應驗左
不過呢個都多謝連登大家巴打分析樓市既功勞

大家都見到德福個單新聞
基本上樓市都只會繼續跌
所以可以推測市區跌到四百萬樓下既日子比想像中更快到
應該都係2018年既事

但另一方面 香港銀行暫時都無問題
所以應該唔會收水住
結論係一個令人好興奮既消息
今年內 大家可以準備好一成首期首置上車市區兩房單位了

呢個先係香港樓市既正常價錢
祝大家同我一樣 2018年安居樂業

等2019

300 萬一幢村屋有冇可能

咁正

40萬唔係夠夫披咩

做多左

老實講，作為淡友都覺得德福嗰單係個別例子黎

但失業率好似冇上升跡象，好多地方都係有工冇人番

係 跌得太慢

所以咪可以做到九成按揭

人工低當然無人做
同埋貿易戰影響 起碼要到出年 先會浮現
慢慢等下
股市反映預期 依家恆指已經2萬4

咁都strike

有80萬一間蜘蛛，一間放租搵租客供樓

淡友攞唔攞到40萬出黎

剛需呀

準備好了

過年係關鍵位

到時睇下炒唔炒人

低層係咁既環境，一定腳軟

全部淡友都大把錢
唔買就係嫌貴啫

我估下年中

我得$1

淡淡的幻想力好恐怖

下？四百萬買市區兩房叫正常？太貴了
容不易買完又跌多幾十萬架？

我覺得250-300萬先屬正常水平 當兩公婆加埋月入六萬 首期三十萬 買到個市區兩房地鐵盤(唔使新樓 15-20年樓齡ok )咁就差不多！
依家梗係租住先 等大跌市 到時候用合理價錢買到樓 又掃到平價騰訊 好快買到第二層...

400萬市區2房姐係2016年價喎

250-300都係貴啦，你叫d淡淡點買

想做十成,可以麻？

其實樓爆係咪要
大型亳宅貝沙灣畢架山一號去到700萬先叫爆

如果知道樓市會跌，有冇機會沽空獲利？

其實咁先係正常價錢

去返建築成本價啦起碼

其實到樓爆個時得公務員/有錢人/醫生先買到

跌到100萬以下

諗多左

我都係淡友， 不過你地會唔會諗得太簡單。
到時個市差到咁， 做金融而家搵緊4-5萬既人仲保唔保得住你份工？

記得08年， d 銀行幾百人幾百人咁炒， 有d 部門仲要成個消失

大西北二手樓有冇可能跌到2房150萬左右

佢地諗到好完美
冇啦啦樓價跌到佢地買得起但銀行又會冇事仲同而家一樣咁易借錢

其實會唔會因為環球股市下跌，令投資者急需變賣磚頭套現資金？？？

根本值咁多

準備做50m現金
準備跌20%就all in

我想知點解先前可以咁虛高

首先你保得住份工先
經濟差， 金融業炒人最冇人情。 仲要炒d 人工高既中層， 人工低反而未必炒

準備好

不過計埋通漲，最多跌到2011-12水平

我都係咁諗

lm

山卡啦 4球3層連車位

我唔貪心 畢架山峰800萬我就入市

唔急既話可以等埋出年關係法報告，睇下美國會唔會搞9香港先決定入市時機(股or樓)

其實大跌市
好多人身家縮水
除非你有好多大量cash
不過正常人都將財富store 喺樓市
只要有穩定cash flow
大跌市都唔會死既

其實大家唔好成日唱淡得唔得…
…一日有人唱返淡即係一日有人清醒
我想真係見番97、03𠴱陣個個被人炒、負資產、被人call loan啊

夾錢請麵咪媽唱好樓市

你唔撚洗備呀？戇鳩仔

供

比你買到都無用
好多公私營被要求搬上大灣區
仲有拆關口去港元去特區護照
每日250
紐倫港已經變左紐倫坡
上海同深圳又襯大灣區拆分香港經濟/樞紐地位
IT工程醫護個個排緊移民

依家買樓已經失去咗原意

唔買就唔無事？ up嘜鳩？

買得去會唔會備唔起？戇鳩仔

咪on9 到時你以為做到9 成按?

當外力導致樓價跌
大量本來上唔到樓但又有筆積蓄嘅市民會入市
之後又會托返個價上去
所以唔會跌得幾金

你知唔知9＋2城市玩乜先？
珠海江門做核心城市，政府都開到聲香港人唔好係香港住，因為大部分工商業都搬上去，一係每日四粒鐘來回，一係搵大陸人工供香港樓
香港仲要係under深圳之後

跌得多自然無人敢買
你估個個都巴菲特咩

最恐怖係大陸好多空置房屋
Supply>>>>>>>>>>>demand

屌 政府依家仲叫你比幾十萬放棄香港身份証申請中國户籍 三跑可以比解放軍用 仲要格離起緊船塢
根本個政府就係叫定香港人走

最快都兩三年先去到啦

你呢d人真係有撚病

Ching 一生平安

咪係 個個唔買樓 訓街
蝕死班供應商

想買糖樓

得可以, 但最好提高壓測要求,
例如P RATE 唔可以多過入息20-30%

香港人中過咁多招點會上當

2047

好似成哥咁講，自住供得起咪去馬囉。。個個都撈到個底咩

2006年西貢一幢村屋560萬

屌
大把巴打4000蚊尺都買唔起啦
100萬有一千尺就差不多！巴打們話係咪呀！ 哈哈哈哈哈哈

今日都有同另一半講起
如果有錢真係會係呢段時間考慮下上唔上車

不過出左黎做野年幾
單靠我自己既話剩係夠比一半首期
所以都係得個諗字

我既結論：都係買唔起，星期一準時返工

其實好多比較大既城市平均樓價係收入中位數既5-6倍

倫敦都好似只係9倍幾

依家香港入息中位數大概18000

頂曬籠一間住得人既樓 200萬就差唔多

咪又係俾大陸人炒返起

樓上有人覆左你

傻仔 當跌左30% 40%果陣你估有人敢買?

到時有錢既都唔敢買

你會唔會買一樣一個月後或者幾個月後會跌十幾廿萬既野?

到時一跌就會插落去 骨牌效應

正解

唔會 當香港樓唔值錢既時候

大陸人都唔會買

總有例外
睇下矽谷就知香港個情況唔係無可能

60萬 3成首期就差唔多

到時候40萬 1成一定唔得

而且跌就會跌低過實際價值好多先會停
如果實際值200-300萬
跌到150-200萬就差唔多到底

德福果單係因為低層 無景觀同埋嘈先咁平...

係 唔計

08 果陣得

理性d 講, 的確係低層合理價
買左又要比錢執

成日幻想跌少少就有人入市果班有冇聽過「寧買當頭起，莫買當頭跌」，而且今次跌市係因為美中貿易戰影響，我唔係好明上面班傻鳩話跌一浸就會有人入市買樓，如果因為貿易戰睇淡，咁依家都唔知幾時先解決到，樓價又點會無啦啦止跌回升呢？！

唔好發夢啦

Exact7ly
到時工都未必保得住 仲買樓

銀行收水仲可一成按揭？

大家諗得太美好

16年跌左半年就升返曬再升突啦，無事既

不過望遠少少98年買嗰d陰跌足五年，含撚都無味

普通樓2-300萬先係正常價
康城樓下下都成千萬咁濟 跟本就炒價

到時香港千萬富翁又多十幾萬個

窮既繼續窮

200-300講緊咩區 幾大先

到真係跌嘅時候
銀行冇咁易借錢, 到時你可能要俾3成首期
仲有銀行可能會估價不足, 估唔足個部分要現兜兜俾㗎
真係跌市咪都係要咁多現金先買到

呢個價係十幾年前嘅觀塘舊樓價

其實係要金融風暴，科網股回升少少03先可以跌鍋金

有條友 買左2間3球野既樓 升到6球
而家跌返1球 賣1間都實賺2球 夠貼返間啦

大師，今年買就話仆街jer
早2年買真係未驚過吧？

太遠唔好講，近10年你點睇？中唔中？有無利用好任何一次？

如果無，咁算。唔好叫人跟你，唔好害人。

如果真係跌到咁
買股仲實際啦

用silicon valley同香港比
講生產力，技術力，不學取代因素香港連十分一都唔到
就好似拎自己屋企兩老同巴老比咁搞笑

印左咁多銀紙
仲會有三百萬以下既樓?
你食個叉飯都廿蚊變左五十蚊啦
忽大左?

08年買盈富基金，依然跑輸

盈富太多人識買 一定跑輸 世界好簡單 太多人都做到既野 必定唔太值錢

咁今轉熊市底應該入乜

Amazon

早幾個月放晒股票轉晒入ML等加息
低罝區都叫業主擺錢入ML

業主倒貼300萬比你先係正常

合理

向來股市行先樓市
股市跌到咁上下到樓市
樓市通常3-5 年一次大落（講緊落一百萬）
但long term 黎講一定係升
上一次低價就係脫歐
升到宜家差唔多會回調
回完之後都係普通上升
所以我諗新年後會升返

快啲買

唔買正契弟

剛需 沒事唄

係咪有閱讀障礙？咪話而家銀行唔會收水囉

淡淡gogogo

我發覺仲係好大部人未知發生咩事
又話點會跌到咁 到時就會有人買之後升返

睇下新聞啦
上星期都唔會有人覺得德福會跌到咁

四十萬做首期買市區兩房 有咩問題？
奴性

請問40萬首期係做幾成按

住唔起倫敦city可以去greater london
係香港可以去邊
香港高係合理

跌到咁深既話，銀行肯借足俾你先算啦。
連厘印AA，4球9按閒閒地都要拎住60萬。

我準備好12萬買太古城

我發覺好多人連貿易戰都唔知係乜，究竟係我睇太多新聞定d人唔睇新聞？

咁都仲有人信？咩叫空置稅？

年尾加息應該返到2016 年水平

係就係 但呢口價做左 其他會跟住落

其實買樓係睇長遠

我依家可以預見到香港唔再係自由市場
好快比中共操控

到時拆左關口 香港樓唔會再有價值

唔好爭呀喂

唔會再有價值o既意思即係幾多呢？
係咪應該參考深圳樓價？

深圳仲痴線

橫掂都樓爆，俾d大志，係我就等10萬首期買太古城三房啦

一早變左供過於求啦
仲有人信地少人多?

根本就係

供過於求係真
過咗高逢人口增長期
透支埋未來購買力
大陸人窮咗少咗買樓
如果填埋海
真係有屋冇人住

中共唔係自由市場，大城市樓都好貴

係 班好友去到今日咁既市況仲係咁

泡沫多。深圳都賣4球，但人工得幾k
同香港唔同，香港無地，再泡沫都有譜，大陸鬼城一個個，有樓無人住，係真正大泡沫

有冇d咩實際夠說服力講到係會泡沫爆破？

40萬唔會係首期 會係full pay
你太睇小呢次泡沫了

一層都難啦死傻鳩

啲淡友衝哂入黎打飛機

其實你有無上連登？

正如猶太人未入毒氣室都唔會覺得自己生命受到威脅

唔通貿易戰真係好少事咩

就係因為有你呢班撚屌爭住入市

所以係唔會跌太多

就是有佢地

所以邊會大跌呀

姐係睇淡=唔會大跌？

賣既亦有係少有既聰明用家
賣自住樓邊轉租等跌完

睇淡=你想買=唔會大跌

睇好=你會買=唔會大跌

龍市丫，係龍市丫

騰訊依家二百六 够平啦 有冇人敢買啊？
D大孖沙做乜唔托返上去先？
佢升破五百就大把人追啦 明唔明

樓你再跌都可以住 可以租

仲信緊呢句既 到底係幾多歲既人

你咁諗又無錯嘅
正如早年有人二頭百買騰訊 升到四百五 就gogoo望五六百 揸死唔放
好啦 依家跌到二百六 都叫仲有賺嘅 你估佢仲走唔走吖嗱
當然唔排除佢同三四百樓上坐貨嘅人同一諗法
有息收 唔怕 獨市生意 有阿爺支持 長遠實升返

供緊樓 sorry

佢又冇錯既
不過住同一個質素既單位佢比貴d姐

矽谷人工好高

依家仲好意思係連登講自己供緊樓唔係租緊
好唔好笑

great bay area

無意思啦

九成人買既樓都貴過沙士個期買既人架

咁同會托番上去有咩關係？

唔係我講會托返上去架喎

係咪諗得太多
個個都諗住跌幾多就入市 根本有需求
只係買唔買得起既問題
港島2房400萬 俾夠你80萬做首期啦 有幾多人供得起呀
到時成個香港都唔掂

有得九成mortgage個市會跌咩？

40萬首期既話
大撚把人已經可以full pay
幾時輪到你買

業主一定淨係賣俾full pay 既人啦

賣之前就問條友係咪full pay, 唔係就唔賣

好多白痴論點 唔知真心定假膠
跌一半廢淡都係買唔起呀

啱，咁快就準備買樓

跌咗計嚟都無用啦

好明顯佢未買過樓

個買家full唔full pay關個賣家咩事
銀行做按揭

人唔笑狗都吠，樓主下世啦

一個買家要搵銀行
另一個唔洗

出現了

連登仔無常識

而家天下太平你用今日市況就話願意full pay買！
到真係發生全港都大跌情況，一定發生一d預計唔到嘅事先會咁ma!當係貿易戰，美國因應中國利用香港特區關係令到美國取消香港關係法，再加上中美喺南海發生小戰爭！到時果一刻你就會再睇當時情況先入唔入市，還是美金喺手喇

2019

你係咪住香港？建議可以睇下呢排新聞

咁係咪廿萬人抽居屋有需求就唔會跌呀

話跌得多就會需求個d
睇下日本d後生
寧願租一世都唔買樓
一係就唔結婚唔生仔
租都唔洗租

係 天堂

同意...600萬以上要6成按，d人買唔起，樓價去返400-600萬，8成按，已經有一大班購買力。如果都消化晒，有300-400萬，9成按。正常有儲蓄既人都可以買到樓

結論係，按揭成不變，失業率維持低既情況下，上車盤去返300萬已經係底。

花園城400萬成交

出現了

又填番海基本唔會無供應

上車會跌到變渣 高質盤反而唔會跌太多

個班人唔會放

仲有個大灣區呢？
啲廢老廢青應該都會一車車有靈性咁車上去
前排tvb 6點新聞
都成日吹德國廢老去捷克等死

其實如果家中有老人家，去大灣區嘅養老園區係幾好環境嘅。絕對唔係香港老人院

我得10萬都約緊AA周圍睇港島d 4房單位